我想問下係book酒店啲嘢

嚟緊12月有親戚嚟香港玩

我想問下咁多位巴絲

如果幫佢哋book酒店係咪要用佢哋個人資料同

埋係咪要比哂咁多日錢先定比定啲先？_？

麻煩哂咁多位巴絲

邊個check in咪邊個資料 一炮過pay

推

一定要一次過pay?

上網book酒店一定係一次過俾晒你卜幾多日

唔一次過pay唔通日日落counter俾錢

唔識啊嘛

咁如果佢無網上book去到嗰邊book呢

你邊個鄉下？

可能樓主平時訂民宿啫

你可以簡用你信用卡guarantee 之後等你親戚住個陣自己比錢

同埋通常無得分期比

利申做酒店

thank you

香港